係韓妹眼中，男人做d咩係最浪漫？

是咁的，早排去韓國玩
有次行街識左個靚女，一個唔小心就沉左船
呢幾晚我地瘋狂傾計，好過癮
但依家佢係韓國，我係香港
諗緊過唔過去搵多次佢
如果過去搵佢，做啲咩比較浪漫？佢地會比較受落？
求巴打賜教

試下直接問幾錢

做返自己就夠 因為港男>泡

仲要整容

同意，香港男人啲溫柔同埋紳士風度冇得輸，港女或者唔識欣賞，但泡菜妹好FF的

點解你唔回佢過來香港玩下？我諗若果佢肯，都會幾好玩

又黎
年頭先有位巴打中伏

用咩app同語言溝通？

打女人
韓國人好大男人，老納般既男人最討歡心

毒撚就係鐘意幻想
傾下計就當對你有野

打冷震

諗返起高登嗰條友

Ok喎師兄
將做狗包裝得咁好聽

做隻狗

去韓國科臨問啦on99

比錢佢整容

會突然失蹤 千其唔好

有叫佢黎呀，但佢話要夾一夾時間，黎緊要返學

年頭發生咩事

用Facebook message溝通
英文

唔知當地有咩科臨

拿幫下巴打你啦

靚仔最浪漫